IQ TEST，令駐伊美軍傷亡既武器係乜?

美軍一經過，即刻炸到佢地仆街。

而家時代進步，根本唔使埋地雷，用遙控就可以遠距離攻擊，又唔使冒生命危險發射

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：